Проверка списков
================

Списки бывают нумерованные и маркированные.

Пример:

- Элемент 1

- Элемент 2. Здесь можно поместить длинный текст, например, какую-нибудь
  панграмму. 

  В чащах юга жил бы цитрус? - Да, но фальшивый экземпляр!

  1. Подпункт 1

     + Подпункт 1.1
     
     + Подпункт 1.2 

  2. Подпункт 2
     
     + Подпункт 2.1

     + Подпункт 2.2

- Элемент 3
